有冇人試過攞隻手指掂住眼皮，用指尖感受粒眼球嘅轉動？

個感覺好奇怪

唔隔住眼皮感覺仲好

細個成日都咁整
其實都幾唔舒服仲有少少痛添

想刮出嚟

師兄癲佬？

好想睇吓個眼窩冇咗眼球係咩樣

快啲試下仲有幾日酒店俾你自己慢慢試

搵你嚟試

你惦春袋皮都會感受到雙丸既轉動

通常用開手掌

我女友好鐘意錫我粒眼珠
有幾次仲大大力啜